[痛悼巴黎]法國豪門19歲超新星被AK-47掃射慘死！

法國球壇發生恐怖殺戮慘劇！上季仲效力法甲豪門聖伊天嘅19歲超新星威廉高美斯，日前喺南部海岸懷疑被黑幫尋仇，當時坐喺車內嘅威廉高美斯，被多名暴徒用包括AK-47在內嘅槍械掃射慘死，法國警方表示，今次事件可能牽涉毒品戰爭。

司職後衞嘅威廉高美斯喺聖伊天效力5年，上季為聖伊天B隊上陣18次，被睇好將來有力打入法國國家隊，不過佢近期似乎捲入黑幫毒品風波，據報佢哥哥喺幾個星期前亦被槍殺。警方指今次慘劇發生喺周一凌晨，當時威廉高美斯同一名14歲男孩身處車內，突然有多位蒙面暴徒施襲開火，武器當中包括火力極重嘅AK-47，警方喺凶殺現場亦搵到24發AK-47子彈，可以想像到場面有幾慘烈。消息指威廉高美斯當場死亡，至於14歲男孩送院搶救亦告不治。

聖伊天已發聲明證實事件，並向威廉高美斯家人致慰問，多位同期出道嘅球員，以及前法國國腳巴菲迪比高美斯亦喺社交網發文哀悼。

以為包皮

如果係包皮，班友搞到巴黎無左幾十億，肯定死無全屍